香港真係冇得救

早幾代既妥協屈服，導致今世代想爭取應得既野都無能為力。97前既移民潮已經代表香港走向黑暗，睇住港督彭定康單人落街買蛋撻，到689死柒婆出街要方圓幾公里警力防護，呢個香港已經徹底變質。

就算今日七百萬人遊行，都只係一個數字，因為遊戲規則話你知，所有決策權唔係你地手。每年就係咁循環落去...沉淪落去...

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，屌嗰啲當然90%都係五毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，呢個就係拉籠一派打一派，群眾鬥群眾，要你自相殘殺，孤立主要敵人，民初時期國民政府分裂就係共匪搞出嚟，共匪玩咗咁多年分化，普羅大眾應該要熟悉呢一點，大家都係擁抱自由民主嘅價值，呢個要保持清醒，同伴之間要互相尊重，唔好咁易上五毛當